肚瀉一問

星期一晚發燒 去左2次廁所 （水狀）

星期二 （早上退左燒）
去左睇醫生 食左感冒藥同退燒 但夜晚又發燒
去左幾次廁所 （水狀）

星期三 退左燒 但幾頭痛 同埋痾到仆街
平均3～4h去一次廁所 都係水狀

星期四去左覆診 醫生打左針同俾左消炎藥
醫生話頸淋巴腫哂
靜係痾左兩次 睇醫生之前一次 夜晚一次

今日早上又痾左次 都係水狀
總括 發燒（期間有發冷同脈搏加快）流鼻血（因為唔肯定幾時流 但肯定有）肚痾..

有冇巴絲打知咩事 醫生話如果繼續痾就係要照超聲波

推一推

Rip

推

點解唔問埋醫生

係咪感冒菌入腸呀

係咪地捫西梅汁當水飲

未試過痾咁耐都未清

唔清楚
平時最多都係一兩日就冇事

之前食過d乜？尤其有無海鮮之類

個人土法: 唔好食咁多野，飲保擴力，食話梅(開胃口)，飲一罐(少許)啤酒

有食過泰國野 但啲朋友又冇事

咁你有冇食止屙藥？

冇 個醫生話唔好食 叫我痾清佢 （前日痾到就死）

但你屙左咁多日........你轉睇第二個醫生啦不如

腸胃炎主要係病毒性或者細菌性感染
如果唔痾清d toxin, 有排都唔會好

大部份成人都係病毒性感染，係冇乜藥醫，但都好快會好
可以幫到手既係乳酸菌，切記其他奶製品、肥、多fibre 既野（e.g. 蔬果）、多protein 既野食
唔介口就抵撚死

但如果過幾5日都冇好轉，就有可能係細菌性（通常有唔退既燒）
咁就要再睇醫生食抗生素，但呢個時候就連乳酸菌都唔食得